[揀科］港大定中大嘅archi好？

港大同中大嘅architectural studies邊個質素好d，同埋人文風氣個方面，邊間好？

咁都問就揀中大啦

簡你老母

HKU 比較 artistic

？

Push!

建築應該港大好d, 如果你夠分

文盲就唔好亂咁講人老母啦

cu

關你撚事咩柒頭 睇你唔順眼屌下吹咩
你老母當年都係一路嗌唔好一路幫我口爆啊

又有波台狗

知你係狗啦垃圾 唔好吠啦乖

HKU

新加坡大學